有無車房介紹

小弟最近買咗架二手車 轉彎有怪聲 有無邊間好嘅介紹 驚比人劏

之前有揸車去開土瓜灣 寶蘊 個人覺得幾老實 都係上網search d post搵嘅

N4s auto

爬文啦 呢度大把良心車房

有用開車房向上水，你近唔近
有興趣tg我

驗車幾錢?

土瓜灣 琪X車房

你係年檢定係check下架車有咩問題？

上水間野整唔整vw

普通 二手車 stream 上架驗

Tg chat ok?

Vw 整咩？

其實無 都係保養
我住上水 但跟開果間係九龍
想近番少少